我宜加就搞旺個講故台！！想聽鬼故就入

食完老麥就開波講！真人真事！
本人養左幾個古曼童幾年

留名

Lm

快啦

LM

先講發生係自己既靈異事件！！呢件事發生係我身上 六月尾
我係倉入面既落貨區點緊貨,而落貨區後面有個後門既,方便平時d貨上上落落咁
咁有一次大約8 9點咁,我自己一個係度點緊貨 咁我聽到後面有d好細聲既 郭郭既聲.我以為又係個實Q係度巡 整到D聲,所以我都無為意
咁之後d郭郭聲愈黎愈大聲,我就伸個頭去裝一裝 而且我係好肯定D郭郭聲係敲個門發出既
當我伸個頭裝一裝之後係無人
咁之後收工我就同D同事食飯吹下水咁,講番呢件事
有個老屎FUCK話呢個倉 兩三年之前有個同事過左世 佢平時就係向落貨區度做野,8 9點左右就放飯 可能佢郭郭郭個後門係想話你知佢準備食飯

好

轉頭講樹精！大家夜晚盡量唔好行大樹底下

強帖黎明

lm

12點講！！！

樓主個頭仲要轉幾耐

留名先

仲有成個鐘
巴打條頸攰就休息下
保重

個頭應該轉翻十幾廿圈先翻